支那婆不滿新抱生女，用腳踩死bb女洩憤。

《澎湃新聞網》報導，張愛芬的媳婦洪玲在去年11月產下第二胎，是名女嬰，洪玲產後在醫院休養數日，卻發現女兒不見了，隨後有人在醫院樓梯轉角處的一個紙盒內，發現一具因嚴重顱腦損傷致死的女嬰屍體，證實就是洪玲的女兒。

警方調查後發現，兇手就是女嬰阿嬤張愛芬。

醫師表示，張愛芬一度不滿媳婦第二胎又是女兒，還直問醫師「我們家第二胎還是女兒，你可不可以問問看有沒有人願意領養」。

張愛芬待洪玲母女和病房的人入睡後，悄悄地將孫女從床上抱起，到醫院樓梯間痛下殺手。

hehe 大國

祝福個BB女下世唔洗做支那人

支那閪

支那

痴撚線自己踩死自己個孫
有冇咁想要仔呀

其實生仔生女取決男仔d精，關新抱咩事？更加唔關dd女事！不過死左都好唔洗起中國受一世苦

支那人唔生女點用雞去救國呀

痴撚線

支那人構造特別d

你自己咪又係女 唔見人踩撚死你

支那人D思想特別奇怪

轉返香港人睇的字眼

《澎湃新聞網》報導，中國人張愛芬的媳婦洪玲在去年11月產下第二胎，是名女嬰，洪玲產後在醫院休養數日，卻發現女兒不見了，隨後有人在醫院樓梯轉角處的一個紙盒內，發現一具因嚴重顱腦損傷致死的女嬰屍體，證實就是洪玲的女兒。

公安調查後發現，兇手就是女嬰阿嬤中國人張愛芬。

醫生表示，中國人張愛芬一度不滿媳婦第二胎又是女兒，還直問醫生「我們家第二胎還是女兒，你可不可以問問，有沒有人願意領養」。

中國人張愛芬待洪玲母女和病房的人入睡後，悄悄地將孫女從床上抱起，到醫院樓梯間痛下殺手。

Bb何其無辜
下世唔好再做中國人

蚹蛤蟈蜻

所以應該踩爆自己個仔春袋

澎湃新聞
真係好澎湃呀

痴線冇極限

突破盲腸

真定假啊

佢自己咪又係女人